遮打都未撚爆啊！我屌 大家放棄左啦？

遮打都未撚爆啊！我屌 大家放棄左啦？

成班人遲到

仲塞緊車架車坐爆咗btw

推

要人！

係現場表示真係比聽像中少人，唉